{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib sumiseda. Ma teen mett! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lennata lillede l√§hedal."},{"text":"Inimestele meeldib s√º√ºa seda, mida ma teen."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning mul on mustad laigud. Lastele meeldib mind aedadest leida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen enamasti punane."},{"text":"Arvatakse, et mul veab."},{"text":"Te leiate mind taimedelt"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja olen roheline. Mulle meeldib s√º√ºa taimi ja teha suuri h√ºppeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt"},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja teen koost√∂√∂d. Toitu v√µin kanda minust mitu korda suuremana. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan maa all."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Toitu kannan oma koju."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis m√§ssin end hubasesse tekki ja siis saan tiibadega midagi ilusat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Lendan √µhus ringi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Olen putukas, kes pimedas helendab. N√§ha saab mind soojadel suve√µhtutel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Elan metsas."},{"text":"‚ñ´ Mul ei ole palav, kui ma helendan."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja keerutan veebi. P√º√ºan teisi putukaid toiduks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan toitu siidi abil."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Elan oma veebis."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"V√µin lennata ja meeldib puuviljadest mahla juua. Vahel olen t√º√ºtu ja lendan su pea √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib magus toit."},{"text":"Mul on tiivad ja sumin."},{"text":"Sa n√§ed mind piknikute √ºmber."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt. Ma elan puudes, aga tavaliselt sa kuuled mind ega n√§e mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen sirinat."},{"text":"Mulle meeldib elada soojades kohtades ja puudes."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa kuuled mind k√µige sagedamini suvisel ajal"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mulle meeldib maasse kaevata ja aidata taimedel kasvada. Lindudele meeldib mind s√º√ºa, aga mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun ringi vingerdades."},{"text":"M√µnele linnule meeldib mind s√º√ºa"},{"text":"Elan mustuses ja aitan mulda."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"Vroom Vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teid s√µidule kaasa v√µtta!"},{"text":"Vajan teed, millega edasi s√µita."},{"text":"Sul on vaja v√µtmeid, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin sind viia kaugetele maadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja valmistatud metallist!"},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on ankur, mis takistab mul √§ra ujumast."},{"text":"Kajakad lendavad tihti minu √ºmber."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja pedaalid, mida jalgadega l√ºkkad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid kanda kiivrit, kui sa minuga s√µidad."},{"text":"Mul on tihti kelluke, mida saab heliseda!"},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liikuma panna."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi erinevatesse riikidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind!"},{"text":"Ô∏è Stardin lennujaamast."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Reisin radadel ja vean palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Inimesed ootavad mind jaamas."},{"text":"Olen v√§ga pikk ja mul on palju vaguneid."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis v√µib aidata inimesi h√§daolukorras. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Mul on punane rist peal."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen nagu pikk s√µiduk, mis viib palju inimesi m√∂√∂da linna ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan inimeste pealev√µtmise."},{"text":"S√µidan teedel, kuid olen palju suurem."},{"text":"Sa v√µid mind kooli viia."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Lendan v√§ga kiiresti ja peal on keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Ma v√µin maanduda v√§ikestes kohtades."},{"text":"Piloodid lennutavad mind."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Kuuma√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Suumin kosmosesse ja uurin kaugel asuvaid planeete. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Ma lahkun Maa atmosf√§√§rist."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Kannan kaupa ja inimesi √ºle lumiste m√§gede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Riputan k√µrgel maapinna kohal."},{"text":"Ô∏è Inimesed kasutavad mind, kui sajab lund."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind √ºhest suusakuurordist."}],"options":[{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Segway","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}